陳肇始：香港市民如非必要切勿前往武漢 返港人士建議配戴口罩至少14日！

格離呢？

直接隔離啦，返到屋企唔會痾屎痾尿咩

仲建議

根本就要硬性格離。。
等爆撚左先格？？？？

on9